甩拖近1年撻着姚子羚舊愛 的士邦捉湯洛雯纖腰 屁股狂磨下體

日前《蘋果》讀者林小姐透過「爆相爆片」，透露上周五凌晨1點半左右，喺銅鑼灣耀華街一間上樓酒吧，遇見湯洛雯同龔嘉欣、莊思敏、莊思明等一齊夜蒲。穿上超短裙晒長腿嘅靚湯勁吸睛，全晚與一男子形影不離，林小姐話：「湯洛雯有同朋友玩掟乒乓波嘅酒game，玩到咁上下，佢就坐咗上吧枱，同個男人好好傾，個男嘅仲摸佢大髀。」林小姐話佢哋之後企咗喺吧枱邊傾偈，之後男嘅越貼越近，好似人肉三文治咁，背脊貼住靚湯，下半身貼到實，難得靚湯完全唔抗拒，傾咗幾句，男嘅就借力起身，動作有點不雅。

同場嘅龔嘉欣亦好受男士歡迎，期間被一肥一瘦中年男士「夾住」走唔甩，身形較胖嘅男士突然出手搭住嘉欣膊頭，搞到佢個樣有啲驚，即時聳聳肩將雙手放喺心口，隔一陣終於「耍得甩」，就望住企對面枱嘅湯洛雯露出一副好慘情嘅樣。而莊思敏都有同朋友玩飲酒game，思明較乖，全晚只係坐定定睇人玩，臨走前仲同靚湯goodbye kiss。約凌晨二時，嘉欣拉住靚湯準備離開，與同行友人前後腳一齊坐電梯走。

湯洛雯日前接受傳媒訪問時否認有新男友，被指與一男子好close，佢話﹕「No la.有朋友生日，一班朋友去慶祝，龔嘉欣、莊思明、思敏都喺度，全部都係朋友，之後去咗思敏舖頭坐咗一陣咋嘛。Still single,冇男朋友。」咁有冇追求者？靚湯都好坦白﹕「都有認識緊嘅新朋友，不過真係好初步啦。」

從片段所見，與湯洛雯纏綿一晚嘅男士，原來係姚子羚嘅有米前度男友鄭子邦（的士邦）！在ig發現，當晚其實係皮草太子爺王大業（Andy）嘅生日，一班朋友食飯開party，丁子高、周汶錡、陳靜(DaDa)、周啟邦兒子周國豐等都有出席，之後年輕嘅一班朋友再有下場，齊齊落酒吧狂歡。

一定唔係雞啦

整得靚真心無乜所謂

條仔嘅屁股狂磨條女嘅下體

gay

咁邊個得益

吸精